An 版apps用不到搜尋功能

定係我部機問題？

有無巴打有相同問題？

search英文係work，中文就唔得